［拳擊］曹星如眼傷休戰13個月首復出 月底修頓鬥台灣拳手

無曬錢又出黎打下呃錢，不了

瘦撚到
兩個一齊上都唔夠我打

對方咩料

又係到刷哥布林

張海報d人又瘦又奀
打爛仔交咩

重賽未呀撚樣

下排左邊條友係咪臨記

ultimate extreme

打個台仔都要用呢d字

哂撚氣, 黑撚到

不如同吳君如打算啦

終極激鬥，人唔笑狗都吠

連燈仔個個拎住個鍵盤都打撚死人咁啵

垃圾星如 香港之恥

淆底到要打台仔

打件唔知咩叫強勢復出

訓左冇睇 同河野公平重賽未

唔會啦 上次只係慘勝
仲重賽？不敗記錄重要啲
between 打井上尚彌未

井上大家入場兩秒離場

俾人打到口腫面腫手斷腳斷都唔緊要，最後都會贏點數

打完又傷咪再拖過囉
你慌佢真係會重賽/挑戰井上尚彌咩

等睇打手護主

驚佢俾十三妹打撚死

真係好多人由支持你都變無視你
爭氣d啦好心